[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [229] 垃圾驚冇人開po

GBF 4格10月霸權

吉塔新技能：金之呼吸

Nagi!

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

新手買AC指南:
3000yen=10抽
300抽=補底點都有
抽野月中月尾會有限角同2倍SSR出現率提升,6%機率
經常會出3000yen必中/任換普池
所以等有SSR UP先會抽

角色:

最頂4隻核心角最好有齊
刪左個啲普池角隨時可以入手
其他都實用
參考資料:
9.5樓下都冇咩用

高貴啲的召喚石:
全GAME最稀有既東西(冇得補底換,抽蛋排出機率正常)

天司系列: 加傷害上限,後期差少少傷打少T就差呢啲/搶MVP用

彼列: 呢隻爛鳩男人直接加額外傷害,每隻屬通用 最好有

神石系列: 用黎玩課金武器,勁過方陣(免費武器build)咁,但隻驚唔是玩pvp 爽就好

其他: 除左濕婆暫時都冇咩用

仲有雙子,巴哈,路西法,Zoey,輝夜個啲都係限召 相較之下冇咁重要,就唔cap圖

到時想精進GBF,玩左上去冇神石,冇天司既話都幾難即刻入到手
所以有越多呢類召會越抵

總之一句講哂
買起手AC點都係有貴買貴,越多限越好

糞驚成日唔滾金

彼列: 呢隻爛鳩男人

笑死
睇一次笑一次

你唔開po

冇睇到1001咗
Sorry大佬
請屌我爛鳩男人

想打奇撚黃龍章係咪得紅箱先會出

又唔撚開

四象降臨 有冇邊把要優先換先
新手玩左2星期

30億團 要兩個傭兵有冇人打 功課 10萬個排

終於黃龍齊了………………
打咗200次先齊

新手加入
想請問下有冇人試過用Tap&go課金
買唔買到?
諗住買超得卷拎角色

今鋪冇死過人跟到落25%有人中種族check冇埋最尾果下counter
又浪費一日
想整把路武有冇咁難呀

換兩舊金+方陣進境武先

熟能生巧

牙牙牙牙牙
超乜能野好

唔得

又夠鐘新post劉明

用PayPal課到
買左張卷

自己solo就不怕啦

@2d隨便你
返正我淨係會用自己個隻

刷奇撚黃龍刷到嘔

搞唔掂隻白虎 proud
上次四象好似都係堇堇贏
試咗兩次都係去到 25% 比佢一野打死幾隻，之後就輸
諗唔掂用邊幾隻打

係度執5條友一拳都贏

光方法武2技用邊招好?

我都諗緊，諗住換 CB 上限
因為好難打到通常/奧義上限(除咗闇開背水，我自己嘅情況係)，所以打唔到上限嘅属性用 CB 上限應該最着數
因為 4 chain CB 好易打到上限同埋即時有 50% damage 加乘
打 170 萬可以即時打多 85 萬，好似係
利申: 未換插件

我都唔知擺乜好，同埋仲想問下法武招3技係咪好重要，我見啲CA得220k 好低傷

2技d料好易打成日換技都唔怕
3技係好重要

今日打到13%冇晒counter
你會死咪等最尾一齊衝囉點解要咁害我

你個盤係點

有無得睇返上次自己古戰啲資料

我個盤十分垃圾

升哂技？

拎走天平ok?

開上限又打唔到
不如放多幾把風槍

一 d d

原來係咁架
我見換把風槍落去個攻擊力會跌，以為咁樣勁 D

官方唔係送左風方槍咩

即係咁樣？
風銃我本身都有，定係放把 3 凸丁銃落去會好 D 呢？

咁樣打下吧

3突就算啦
趁而家風drop 刷下風琴仲好

過咗半減無留意添
丁銃 4 凸擺唔擺得過？差 4 粒結晶夠凸

你人物幾多lv
130lv就奶人路n整二階路武

丁銃我冇擺
我用開三銃三琴民個傳統盤

rank 161
路武得某 d 屬有，未整晒，通常勁 d 嗰 d 屬會整先
而家整緊光，都未配插件仲未用得

奶左路n整哂路武先

上面兩個盤打木人其實差唔多
血量都差唔多
始終無路武推唔高血量
打唔贏隻白虎
人腳有無得諗？放兩隻寶石獸？

農風琴啦 咪玩天平
其實係未學行先學走
同埋風都好少落天平

見玩宇宙既大多都係暗同土

你風有咩人腳？有冇馬嬲？

我得呢 D，無馬嬲

除左馬嬲你都幾齊腳下喎

你整左麒撚未？
有放一隻落召位救命用

今日先跟到車清咗自發黃龍同黑麒撚
未跟車打 HL
麒撚係咪要凸滿先用得？
天司嗰 D 可唔可以用晶凸？

黃龍/麒撚係要凸滿
天司值得凸，但因為有6屬
召太多晶太少
大家都係揀精進屬先會食

晶太多就突彼列（那個爛鳩男人）/塔羅

麒麟係

千析唔好用金剛晶凸天司住 你會後悔

金剛晶 緋緋金 黑鋼 都係新手好重要即資源
建議你要用睇多d 參考 喺度問都好

金用黎整天人終天人同整路武就點都冇死

庫存金整完10個天人都已經所餘無幾

回鍋第一金

又打撚晒啲金

咁耐用過一粒黑鋼
金剛晶唔敢用
天司凸咗有 10%，睇到心郁郁

掛（那個爛鳩男人）扣好多血
得萬幾血真係唔敢用

其實真係擺左扣唔係好多
不過未有條件落未擺住先
真係好身痕想突野
我會推介巴哈）輝夜）路
呢3隻雖然唔算好必要
但你突左實會用得著唔會浪費
相比天司唔玩果屬就用唔著會相對泛用啲
當然，有得揀最好都係倉鼠形玩家
儲住等有想玩既主神先一套咁食

今日跟車加單入都過百場，先跌一張黃龍
奇撚見都冇見過
想喊

呢三隻就咪水人用晶突啦

都話左真係好身痕先好食

利申，3隻食左2隻冇後悔

金剛晶留黎整轉世召先一定冇死

連呢啲post都可以有ban圖

晶一定係搞左屁裂同想玩既主神同加傷召先
跟住搞埋想要既腎者
之後睇要唔要十腎
搞得呢堆都一年半載
天司召你唔係搶野唔係爭第一冇必要餵晶
巴輝路呢d,得巴係多餘到冇地方用先餵下

唔咸濕唔玩gbf 不過唔想貼

希望大家健康d唔好睇咁多鹽濕野🙏🏿🙏🏿

無巴哈
輝夜終凸有無用？呢隻已 3 凸，水隊有擺佢
フレイ好似都係 for 轟奧義，風隊有擺
路 0 凸，我有メタトロン
巴哈同路都係借 friend，抽極都無

輝夜有用，但唔好用晶突
你而家三突可以睇下整唔整到終突

整到，夠料
有用咁我整，係咪放喺其他屬都得？

Yes

其實會唔會跌架，好似咁耐都未見過，或者只跌過一把
半減嗰排都唔見佢跌
已經打到藍箱，就算自發 mvp 都唔跌
去商店換算

輝3凸就快手終左佢
升野巡島天使&bonus天使關
有佢效率會提升唔少
巴路自備終突係隊入面用
撐2圍同爆發/補血用
尤其巴哈係高防環境效果都幾明顯
路係而家大血量時代效果係弱左好多
所以我都最唔推佢
（仲要咁長CD)

輝夜係要佢主召效果
副召同召效唔係冇用但唔重要
（如果佢有首次3回就好了）

輝夜啱啱終咗
淨係巡島 hard 同天使關用過
EX+ 掛佢應該 1 turn 唔到
好想有巴哈

新手拎番走啦

我係把野金箱識出果陣農

新手咗好耐
點先唔算新手
要玩神石？

要問真係好多野問
把 omega 武 (U 巴武) 初初唔識整整咗火屬，之後擺咗喺度無用過
咁其實擺落其他屬係咪都得？同埋唔係成隊劍 party 係咪就無用？

黃龍 麒撚 的anima掉落率低到

如果扣果啲血對你造成壓力就唔岩你用
同埋你隊野本身打唔打到上限先 摸到摸唔到既 你放啤梨入隊既單純就黎用黎扣鳩自已血就冇用既野

U武1技

跟番角色武器得意加成 主角都係

2技所有角色都食到 但注意個上限會同其他野撞 自已睇番

2.0d新武難農到
500波得兩炎柱

炎柱其實冇乜用，血跌小小輸出仲廢過純劍盤
隨緣刷就得

以前係金箱會出架咩

刷定冇壞既
刷完唔用唔緊要
去到要用個刻冇就仆街

岩岩出果1個禮拜之後先改藍

no on9 la
光係真係用唔著

除非出隻光角個會心效果係+10萬up
先會有D用

如果唔係
上限同穩定性都差過光劍
炎柱係高防環境好輸蝕 冇上限同攻刃
重未計渾身維持同少一堆神威

唔好好下下跟死人地講乜copy and paste

好多野都係要留定先好過到時無
但炎柱唔會係起條list入面

未出ex 炎柱仲有得一戰
果陣3柱係打得多過劍盤

當然
ex一出左又杯返

渾身爆擊打木人就有得打飛機姐
實戰拎出黎比人笑

打撚爆條木樁

成功躺過左場土法桑
（儲夠奧等出試煉炸完就躺到完場）
做好法5夾埋愚者盤真係勁左一截
未有法5時感覺同刀斧盤差好少

今日終於贏到
想問渾身定進境
平時打下六龍大巴akasha 遲啲想挑戰巴布

有零圈就唔會入進境吧？
我自己就係入背水

我仲有把劍未突諗住井多把巴布斧就玩渾身爆
咁如果路武上渾身會唔會太多
光都係有把槍等緊

有冇巴打有火龍拳食評
想知火方要幾多血先打到個上限

冇貞槍就進境

出咗個光屬性編成講座
想 1 T 牛，黃龍刀係咪有用？
定係黃龍拳玩打拳？

打牛用槍
黃龍拳可以做下主手既 但個盤唔勁又唔岩角建議唔好打拳
利申:AIRPLAY

我渾身必爆打暗龍，又俾人笑

我垃圾要渾身爆擊先夠力at 打牛

其實香港有冇GBF 既discord 或者TG, SIGNAL 果啲group?
半夜先得閒想學下打fasaan 同巴布

@神父 有TG GP
@上個PO有巴打好似都有WS GP

1t既意思係一回合打完咁解?

係，1 turn

想問下武器reduce(拆成碎)同reserve( 升技,exp)

咁樣岩唔岩?
抽返黎既sr/ssr:
SR: reduce(拆成碎)
SSR: 留

打返黎既sr/ssr:
sr: reserve( 升技,exp)
ssr: reserve( 升技,exp)

thx bro

打返黎既SSR都好多要拆
剩靠課金SR唔會夠碎俾你升武

咁升技既淨係用打返黎既sr?

想問下巴打 6周年換咩好
諗緊換唔換天秤

睇你咩進度
新手我寧願即食把2.0黎用

多碎既就拎去升技
睇自己情況
我就通常儲返少少庫存之後就全reserve
同時留啲庫存比較少既種類需要時有得拆
而抽SR武基本上都係留信箱做後備資源
需要又冇就拆佢

佢個信箱拆武成日好驚冇熄番ssr就拆

我兩樣都好唔夠

升技料同碎

有冇link

同求

而家要3鍵1T牛（主角34技，3號位3技）有無辦法可以再減一鍵

召有雙子+ 200lv 星

同埋戰車係咪唔關事，整左未擺落去

阿M DWMH

只差一個法3就保證2鍵

你已經墮落到玩switch

無金

係wor屌 原來係switch
咁不了
佢地係到講你玩HM幾能巴能閉

你粒雙子召加上限？

你幫我逐個逐個屌佢地老母啦

屌係喎，砌到癲左
換返隻撐白值先

皮強又話你唔啪粉救佢

我實係每一秒都有時間都mon住隻人形畜生條血啦

我得最後一金唔敢掟落去住
幾時大巴超巴肯賞我金

我0金，扔晒落十天

年輕的錯，以前三金做天人做左兩三個

古戰用章換囉

有諗過但如果用來突法3就直接換章算
但又想等我抽到主神先唔想投資落光方

宙斯要食28鋼 好貴
做完又淨係打古戰場

但唔係不嬲精進都做晒2邊睇情況用？

玩老王就係兩邊做囇

咁樣你係用唔到浮游炮
同黎明一齊渣積根啦

積根勁野黎

10限盤

黎明條撚樣係馬反時候既哈薩威

Ova定小說馬反既先
兩個有唔同

我諗佢應該講緊動畫果個 成隻🐂咁

Ova 呢個係食屎仔

波咕羅羅牙,哈沙威羅牙打

求TG谷 +1

我睇咗新手文，不過都係唔太明。
想問回收武器，係咪淨係回收N同R? SR就用嚟分解？

抽卡sr 分解
其他 sr r
抽完唔好拎，然後係信箱分解，咁就唔會撈亂

記住禁個陣小心，唔好禁埋ssr就得

其他技杯/exp杯食晒佢

我都3金左兩隻

懷疑樓上巴打曲線曬IO杖

寧願曬把有ex技既光劍

即係唔係課金嘅武器，無論R定SR，都可以就咁畀聖杯食。
而課金嘅SR，就撳藍石嗰粒制分解。

但問題嚟啦，我個帳買的，打咗一排，唔識分邊啲Sr ssr係課金同非課金。

有個白痴少少既方法
課金武拆佢200碎
打番黎/活動武就20碎

可以入去拆果頁睇 佢最後會有下confirm 比你禁先會真係拆

依頁即係全部都係課金武？

所以先叫你係信箱分解
因為信箱9成9係課金武
要分既話課金同掉落好易
課金sr分解就15碎
而掉落sr分解得2碎（唔記得，總之好少）

另外r卡唔理課唔課金，直接食
同埋有+1 武 照食or分解 就得，會送返去 信箱變左 +1 素材

係

咁有咩情況下，分解武器會多過200碎？
唔該大佬

Ssr課金武先會有200
多過200應該要做主線
主線道具有部分加成
分解個陣有bonus
好似咁

200（+13）

原來講信箱分解
當我冇答過 我次次都拎出黎拆

建議換平秤 慳好多功夫

天秤吹大左

其實比較簡單既方法係禁技圖標出嚟
有M/ex字樣就大概唔會係課金武

新手想問去邊刷好

你如果已經可以自開シュヴァリエ・マグナHL / メタトロンHL 就去共鬥搵呢兩隻既連戰房打，一場唔洗兩分鐘

佢新到唔新

係咁去推1拳光方

咁如果只係差3粒 就比90塊玻璃碎換左佢

話說有冇聯動消息？
今次同鬼滅，下次呢？

dw光方

等3月週年生放有冇消息

dllm

點刷的

所有方陣EX或以上都會跌

プロトバハムートHL

你幫我打

Pcr 彈豬 暗影乜柒都出re0
係時候到gbf 出re0

我班輕度玩既同學換撚哂天平黎擺 屌佢老母又問我點好

輕度弱智

團長我未刷到5把連擊光劍
古戰請假了

批准

係都巨人復刻先 咁大件事冇人講？

想問下光方1turn牛

如果用炎柱盤片面（因為唔夠經驗杯先法武）

其他2個位擺咩好 （除左天師 法武 黃金劍職武 同埋 ex）

炎柱片面唔是要4把?

是呀

仲差2個位

唔知擺咩好

光劍補攻刃？

光劍兩把

感謝

咁凍點打gbf

抱住炎柱打

新手想買AC入坑一問
我應該買個AC有三隻核心角 新手超得第四隻核心角 但少啲召喚石
定係得三隻核心角但有多啲司喚石

貼圖上黎

三隻核心角+新手超得第四隻核心角

三隻核心角+彼列+土天司

三隻核心角+多啲司喚石

THANKS

究竟2.0武會唔會出？
打咗成晚鼓勵母，一把風琴都未見過
哭𠹌咗

角既話4隻入面我覺得最重要係猴同mao
其他2隻係某套路核心但唔夠泛用
另外除咗呢4隻
如果有mao，新出既土芬都最好有埋

召方面最好貴精不貴多
同限武一齊睇
最理想係某屬主+天司+彼列+核心武2-3把
當然有咁理想套路既都唔會平
將價就貨就要自己定返優先考慮次序
我建議係睇到有主就睇有冇天司/彼列
有其中之一就睇埋限武
光：諾短/路槍
暗：零琴/D劍/奶嘴
火：牛刀/絕拳/無限琴
水：隨便唔建議
風：隨便唔建議
土：大嫂斧/一期
有2把或以上就叫抵屌

冇zoe一律唔洗睇
除非你諗住井返黎

照巴打既意見搵左下面呢個AC 齊Mao+土芬+土天司+彼列+土核心武2把

係咪屌得過唔該哂巴打既意見

冇泰坦就唔駛睇限武了
某屬主神係前提
其他齊剩欠主神叫好耐春既例子都幾多下

3隻猩猩 係我就去馬

咁猩猩又唔可以完全取代泰坦⋯
去左馬都係會叫春

而且仲有個問題係四季限其他3個同雞都冇
角色力差左少少要慢慢井返黎
雖然要將價就貨都冇法

見到佢咁多土
但係冇土雞就好似差D

仲有2.5個井

得罪講句 佢得四粒晶 兩隻賢者 一張彼列 土天
都已經唔夠用 玩方陣咪算數
2021啦 唔好再叫人一開頭玩主神
到最後六屬都係要玩架啦

再講泰坦唔係四期四振就宇宙盤
冇愚者整個宇宙盤同玩方陣3斧冇乜分別
前者四期四振唔討論

等得隻賢者出黎隻泰坦就有用
咁就唔差在要埋隻阿格哈帝斯
又係賢者出黎就好好打
到頭來其實唔齊六屬主神天司都係唔值得買

所以少隻泰坦根本wfc
都未計會唔會有玩到去冇泰坦叫春個日

我意思只係冇主神
就唔需要太留意土限武同天司果啲
我既建議起點係有齊一套精進既材料
而首先既前題就係主神
咁冇前題，注意點會變返角色力同其他召
咁我覺得呢個號土既角色力未到好吸引既水平
（其他冇仔細睇）

仲用緊UQUQ我都係出番去先

屌

凍唔凍

為左賢者LB解放做準備
轉世24小時走起

預期諗咁多 邊個ac多限角
拿拿聲開左去好過啦
今日同你講土暗勁
過兩日15號出新限其他屬勁到仆街咁點
跟手月尾狗終突 水波劍豪勁到仆街的話
個陣又叫春 唉 買個ac返黎冇狗冇水波冇章魚點玩

今日開始玩玩到跟得上個meta個陣 再望下自己有咩
睇餸食飯好過啦

黎明叫春冇暗天
都係佢打連戰第二名個陣先叫春渣
大不了咪黑卡換
大把人黑卡換哈帝斯 天司召 彼列

我想問下呢個盤CA打大概 2,400,000,係到咗頂定係攻唔夠高?

光屬除外

升哂d光劍20技同3階法先

聽日就出新風限準備下個月風古

電莖GAME

等多3，4日先
聽日肯定係光召必

個陣換完金弓仲差6粒金月先換到黑卡

唔知你咩環境同角色
開招破防同攻擊力UP技有冇多到傷,就知到左上限未

而家 D mon 好高 refresh rate，咁較幾多好？
andapp 有無影響？

你廢撚到

你自己睇條片 我睇唔明 答你唔到

條片幾廢

想換金月短 金月琴 金月弓 金月槍
點睇

要啦,換黑卡=on9

想換方天，但而家啲鋼碎用量太癡線
跟本儲唔到黎換黒鋼

金月短得10%追拎黎玩義賊好似廢廢地
又冇攻刃

咁用 120 即係 30 嘅倍數會好 D 咁

On9

雖然我唔係幾識
上面條片叫人開硬體加速同較60hz畫面更新率
正常人個chrome預設係會開左,閂左會慢應該係因為lag機
60hz普通用家都係預設最頂60hz,
正常睇完條片都冇咩野較,不過起碼會得知高hz會慢啲

點解高HZ會慢左就唔知
但係買左高HZ mon為玩web game個陣用而將個hz轉黎轉去有啲反智

我真係唔明點解fps高左點解會時間長d

似係因為食唔正個 frame 數所以有時差出現咗
假設動畫 1 秒 30 格，只要用 30 嘅倍數應該都無問題

佢地用同1隻mon較唔同hz試,應該唔關個mon反應時間事
我鳩估隻game用30fps做底,除翻開144fps會有殘留幀填左啲多餘既frame,搞到慢左

黎明

我想問下古戰啲章用嚟換五突法武素材好冇？定係留低換升召粒石／玉髓？依家主角得166lv

唔好換5突素材

小弟想問金月係咪最好換番黑鋼？黑卡換唔換得落手？

你有冇野真係好想要可以放棄7.5 個黑鋼

本身想要泳丁，不過可以等週年再諗
亦都有諗過換牛/聖德芬又好似未到真係好想要

黑卡換都換d井唔到既野啦

但井唔到既野轉頭好易變200屬晶同你say hello

認真答你 石油武器
其他野都有機會抽到
石油武器只有金月可以換
當然要做足功課換邊把先好玩

呢個好似深坑黎岩先上網睇換完仲要啪多3舊鋼

係啊......當然唔係叫你成日換
換一把突黎玩下花式其實幾過癮
仲有幾款係幾有用
金月換召or角色 呢d就不予置評
始終我覺得呢d有得抽翻黎 又唔係急住用or絕版
玩石油武器自己打下飛機先feel到自己係打緊機

想問一下 雙彼列有冇用？

有

佢個萬五放2張係咪三萬？

做主召會冇增傷效
要做副召先有增傷效果

而家你咁放就會有齊

但點都突爆先

呢隻可以值金剛石突爆？

同埋想問
如果呢2張放副召 係咪效果得萬五？

等我再苦惱下先

呢隻值金剛晶
放2張只會計效果最高個1張

值，但唔值分2隻
想要主召效果用人地就好

唔該哂咁多位巴打既意見先
因為我打算長玩既 所以唔介意比多少少買個易啲起手既AC
土FULL SET既話有一個

但除左土屬之外 其他屬既角色好似麻麻 大家點睇?

4期4振
雞芬mao
剩講土呢個號玩得過
剩少少重要既角同武可以慢慢儲井補

衝得?係另外個三隻核心角要遲啲井返

淘寶買acc都幾笨實

我都唔敢講衝唔衝得
我自己都係未夠一年既新手
就咁睇啲有用既普角都算唔少
挑剔既係其他屬既召少咁啲
驚你玩玩下想變心就難啲轉

冇zoe 冇哈帝斯

火冇季限
水冇季限
風乜都冇
土冇漢女 冇乜所謂
光有雙子算係咁
暗冇zoe
你諗你 7舊幾水
我覺得就上一個ac六舊幾水抵玩d

同埋我想講鼠絕緊版一年
隻野又唔似豬咁廢
冇就係冇 你自己諗

同埋依個ac得一井野多d

買唔買要睇埋你課金程度
課井手起刀落個d我會答你是但
課必得都牙痛咁個d 我會建議你睇第個ac

有冇去第2間店再睇

要買ac好心就去discord GBF交易group慢慢選.
比多少少已有接近140 SSR角.
全部都正過淘寶, 淘寶買果d低rank account, 分分鐘等你高rank後,
官方掃cheat時 ban咗你

真係要買建議買>200 rank以上. ban機會好細

岩岩玩左2星期左右
請問連登有冇騎空團收人

搞到我有少少想重生算
農到想嘔

二手閪都屌

而家睇清楚先發現原來1技可以用插件 overwrite, 咁係咪即係可以唔駛理個得意武器，改用插件加連擊？定係得意武器係洗唔走？
呢把可以唔跟屬性照擺，咁似乎我求其整嘅火屬可以照用唔駛拆咗整過

買200rank以上就冇左新手既滾動
慢慢砌自己ac出黎點有得比

高rank先易Ban 仲會比人找回 識唔識

喔，過馬路有機會交通意外，支寶都有機會呃人。
買之前做足功課，search對家咩料係基本野.
同埋官方掃cheat係唔撚掃低rank, 唔好問我點解知。

想安心啲就比多~6%請個中間人，拎到後改撚晒啲安全問題，非日本人唔係咁易比你問到找回ac

我買過3次，冇事.
放都放過3次，其中一次對家揾信用卡公司話盜用搞refund

找回唔洗安全問題

想買序號 去邊度買比較平？

咩序號

GBVS 、骸晶

想買個275十天光輝十願ac 有冇好路數

有淫紋佳

睇返原來行家黎
買過3次賣過3次
陰莖陰莖

官方掃cheat係唔撚掃低rank
點解你知

唔好話我倒人米
上邊個150蚊美金AC
同上邊601人仔個AC 個差距得一場古戰一次半減
天人得兩隻80LV未終
賢者冇 2.0唔齊 唯獨人仔叫做齊少少
但係一井石都冇
六舊水人仔個隻 起碼兩井半 可以做到既野大把

利申返自開AC 一向唔TAOBAO 唔買二手AC

買個起手AC農好過直接買個二手
起碼有返D自己玩既感覺
二手果D好似一黎就爆機, 玩多陣就唔想玩架啦

又黎唔會中丁同光天司既光召必

必撚完未
我覺得over左

古戰前一角一召是常識吧

光神召差雙子同丁，必唔必好

光召黎講冇野好輸
好似得隻綠色野係伏

奧丁

阿波羅
當我冇講過

呢類常識我拒絕

奧丁 阿波羅 羽蛇神 多到數唔哂

仲有路召

雷霆雞

羽蛇神唔係風定土咩

幾勁

想要黎打路

好似係 都係個SET垃圾

而家召必list都精選得唔錯吧？
上次暗召就全部都有用
問題係光夠唔夠實用普召塞滿啲必位啫

越出越多召好心堆過氣野就咪入pool

終左一隻

我隻雷霆雞係除左首抽隻輝夜之後
第一隻ssr召
唔捨得拆

碎左佢再抽

好

今次光召必未必有依堆伏野 要睇咩召pick up

今翅仆街鳥

開隻巴布比我玩

屌你老母

高寶

距離3高寶走路又近一步

有咩用

唔知，聽落好勁

疊馬

終於有宙斯玩光了

又中大丁

我沒有丁召

無屬天司咁正都要

而家out𠹌jor

想要大丁

我又玩

4歐撚

冇老鼠 2021年轉蛤係咪會變傻仔

淨係打暗古先比較緊要 其他情況可以落其他

轉蛤主要係諗住跑路hl可以舒服啲 但係而家睇片個個都係用老鼠跑

我跑冇用

咁想問下我諗住周年個排先轉 而家升唔升把暗方法武上3階好

新手想問下有冇團可以轉 而家個團冇人玩

精暗兩把都有
冇咁多金 你又轉蛤就唔好整暗方果把啦

唔想肝風琴了
仲差一把

話說打超法，係咪一把風杖就夠？

血夠3萬就得、我用風隊打多數整夠5萬血
風剩係上Debuff就得輕鬆
唔好俾 研究 死就得
1000萬傷解唔解都無所謂、full chain + 巴哈應該夠

可唔可以課金俾小妹抽得

睇完post 心思思想抽必得

依家得2把滿破風琴,3把杖
我係咪可以唔使肝了？
等榮耀換杖嚟滿破佢？？

救命
我真係眼痛

剩低一把琴可以慢慢來
隨緣，等你榮譽無野換個陣換返來又得

唔好勉強
暫時必爆就夠玩
你打超路輸出唔係最重要
唔好死人就過到

好
感謝你

打晒 D 四象金印都儲唔齊黃龍黑麒麟
兩隻都差 1 凸，仆街
好彩跌咗舊金

at打肉輕鬆古戰

暫時打到25章，爆EP應該打咩好？

Ep 隨便佢
呢隻驚啲體力想要補都唔太難

因為冇哂AP ,而EP又冇乜用過，唔知打乜好

四象還在時會建議你舔四象魂
而家就隨便打打方陣吧

咁快就曬命再問野就冇老屎忽答你

咁我又理解到⋯
新手連庫存金都未搬完
又未諗整法武
係唔會理解庫存0又想整法武既人有幾恨出金

撳場巨巴就有既野=.=

抵啦，好彩我非洲人冇機會曬

一年沒有金了

唔夠勤力= =

2星期冇出了

兩日冇出了

@黎明響

個個係度打土古,得我打緊光古

有冇公會可以加，我嗰邊廿幾個人但得我同另一個人打古戰，我重要係新手嚟

有屬CUT 好麻煩架

你應該早小小上巴哈果邊搵

想問下暗方有冇得玩渾身宇宙盤? 如果有要點擺?

冇

特典code會唔會有非法
驚係黑code

今次古戰都係盡打箱架啦，1T唔到隻牛

我龍劍渾身方

光古邊有人打架

有冇人幫我打古戰

仲砌緊人腳
諗住用女僕同 Robo美打高 D 上限，希望禁少兩粒制

冇人打光古

ching 今次目標係幾多箱？

有 應該好廢
同神石天秤渾身一樣
走把d天換方陣斧/槍
普刃路轉方陣路
沒有了

1億要打幾多隻90

我覺得雙暗龍劍勁過天秤

打唔到上限開上限做乜

希望打到 20 箱，我未諗到要邊把武好
研究完發覺女僕至少要禁兩下制同埋排第四先夠出 200 奧義，好似無乜 so
要禁兩下制嘅話用メーテラ降防感覺仲勁

重未入過場

建議睇下次咩古先決定做邊個天人
火古10 風古79 土古8
都幾有幫助

咁有冇邊隻唔終都夠用？

想問下光終末劍第二技配咩技好

7

通常攻擊上限以外都放得、方陣打唔到通常上限
如果你打想1t牛就CB上限
有星幽 5 凸 ／ 做主手武 就 唔好放技傷上限

如果點左之後有冇得改技？

可以

冇用過天人打古戰

上次暗用終六好勁

光古7萬線高過上次暗古

新手想入坑，追po見到可以買ac，請問有咩網信得過？唔該！

打牛快過暗古緊係啦
頭排快撚到跟唔到

鬼佬discord

新男角又幾有型

咪比佢呃 送果隻sr仲型

新手一問 現在角色需唔需要抽呢個6%池補齊
有9萬石左右

光真係比人當係傻鳩

水:其實我把鯨魚杖都唔係咁廢je

佢話招奧都唔錯既

邊隻

上面d人勁到 閃撚到我盲鳩左

下個月就有情人節池,到時先再抽

我唔敢笑了

2技
100%係咪即係火龍殺果種？
永續預防盾都好撚癲下喎

Ok

勁係好撚勁 但其實冇乜地方用得著

頂8T整兩個符文超人同戰車洽9法桑

SOLO就有用
6人先個十幾廿T 用依隻野不如正常打

依家完全玩唔到
肝到肚痛.手痛
我懷疑係因為唔夠瞓
唉
我都放棄咗古戰
剩係肝神盾都咁

係就頂多3T整夠3隻

本身休閑玩家
我都唔係話4.5點訓
1.2點訓都咁

情人節有咩勁？

今次無咩心機打⋯⋯打左1700肉就悶到想收隊
呢啲係咪叫做倦怠期

gbf唔岩你

你地要打幾多分
打到咁

情人軍神,情人玉米,情人佐倉
同埋到時都會有舊情人節角色復刻同新既情人節角色
你果陣先再井都唔急

成班都CLS
團排9XX又預撞天團

我又9XX 有機會撞你

FA 解放雙手

我farm左5k肉預7萬線咋ching

FA 30億就收工啦

團排900 點跟

輸慣 肯打30億先係最重要壓分團fix左你既時間打肉咪仲辛苦

45箱刷哂紫晶咪算

突發 今次上到麻痺

FA快千歲1秒

勁能到傻

咁多位想請問神盾把渾身斧同埋極神劍有冇話要打夠幾多把先夠？唔該咁多位巴打

突發 今次會比人麻痺

3起跳最好5

剛耐之型

斧兩把夠
如果你有四象槍

方陣仔勁到

打到嘔泡都係突得爆2把斧

仆街又要等下次

我到而家重係卡住左 要穢土轉生了

快回報

穢土轉生會比較好

七萬線有d高

今場光古仲休閒過上次暗古 精神

禁一下快40秒 好真扎

禁邊招先

我第2T開多下光天會快一T
但要等就都係不了
反正都係擺起到FA

手動 點撚樣跟

唔會手動喇

垃圾2招3 屌佢老母次次食撚左個貞斬

好彩我唔落2

巴打個團係咪漢字+片假名日文名團

古戰FA休閒活動 請不要虐待自已

黑貓XXXX
唔識咩係片假名

咁我對面唔係你了

係咪終終左
開完奧、貞23->2姐 3. 完
好彩未終終

玩左兩年第一次成條bar都藍

副團長buff 個30%奧搞到慢左18秒
貞23技差1t

冇貞唔配打光古

3路槍卜痴宙,點砌最巨力

唔開奧打咪得

唔開奧咪冇貞2、一樣連貫唔到貞23
仲要冇2姐奧buff

三槍兩短普路

睇錯 單邊幫唔到你
虛空斧

笑到傻撚左

抄緊呢隊，係差2未終終同冇天司

矛鳩文想咸

@神父

真,冇鳩文FA慢左20-30秒

光古癲過暗古既

方陣仔都做到 少鍵打牛，95 又做到1 分左右 1 隻， 係咁上下

150 見真章

我暗仲少鍵過光

cy對無限貞既玩家應該比個古戰肥雞餐佢地唔洗打

經歷過2019光古既人邊可能仲會冇L貞

限貞係弱體同確定TA+追撃勁？
但係 TA 得 1 turn
我配埋馬利有 2 turn TA 都要第 4 turn 先開到第二次奧，3 技先啱啱好用得
其實係咪咁用？

L貞FA既話主要勁在4個位
1.被動有使徒技(光屬攻)+TA時派個細追
2.救起成隊個連擊，
3. 1技有個不可消db，每段傷害加多3萬，同埋1技補DB，主角miss左既時候就靠佢補返 (不過如果你係用IO嗰隊2分半速嚟FA，呢個慘霧就冇乜影響

4. 3turn破限+1次貞斬，呢個位最重要，FA提速關鍵就係呢度同埋招全體2技

講返xmas mary，招TA唔包渾身，同埋招技要7T，相反L貞 7turn已經有可能開左3次2技，例如95Hell宜家正常FA 8turn，隻boss已經死左，隊伍血drop咗既傷就可以用貞加減補返

鬼滅帶起左GBF

夠晒好j已經值得抽爆

利申: 無限貞

謝謝，很詳細
IO 即係 IO 砲？我麒麟差 1 凸所以仲未用到，淨係睇過片仲未研究過點用

xmas mary 我貪佢個 support ability 對中咗 treasure hunt 嘅敵人加奧傷同上限
用雙劍同浴衣ロザミア開兩次奧義會打多好多，覺得好有用

90 我要打 4 turn
隻 95 唔知打唔打得死佢，隻怪好高攻

@蘿馬 有冇150預定配置抄考

FA日貢3億
唔係早兩日做逃兵玩MH我應該又FA英雄

2019 2月已經有限貞點跟

記錯年 2020 1月先啱

銀月換半水會唔會好反智

會

有銅月你唔用

次次古戰都噴千鳩幾支水

岩岩先訓醒
你講FA定咩

已經不需要了

休息日開始已經冇打

BTW我用緊花圈伐木工FA

踩50得番個死人攻buff
即係要我形式自由FA掉卜

銅月用晒

入場就放左隻雙子
唔可以叫fa了

冇寶石姬唔使FA

快個d都唔入寶石入lily

兩個都冇
我手動打完佢收皮算

要手動不如棄權

反正冇堂上得閒
半自動都可以做下其他野既.

壓5e可以休息fa了（都無手動過

搵到fa隊了
不過25%死清光要手動復一次
但起碼壓11分內

有冇5-6字頭FA隊

btw 抄完無料到

用緊呢隊,間中先打到6字頭
多數都7字頭尾

歐撚先唔夠水 刮刮卡刮咁能多

以為恐龍冇d 濕鳩buff玩鳩你 點知刀刀烈火
50手動落個卜c伏好多

終於形到10分鐘內

jokerB?

講起就嬲鳩
括卡個次我剩係出左火神石，個陣咁岩4凸左

慘過返工

jokerB出哂名

到底幾時覆我整好未

ar m

想用手打

dwdw

收手啦對手,攬炒好咩

出名好人

下次古戰乜屬？

星期五先知

估就應該風有利

光

白屬

白屬=水屬=土古

保就業

On99今日打咗2.8億

Btw新人番名

（留

如果自己打唔贏活動嗰條暴龍？
有咩方法可以刷到token?
求教

純刷戰貨打牛係最多
龍係比你打貢

喊到傻撚左已經4日冇得打古戰

AT 手動都要成8分鐘先打到150

隻野好煩
又要 dispell guard，又要 dispell，又要防佢個弱體
打得又痛，即係又要 damage cut
點組隊

防佢個弱體已經夠

其實我覺得對比前5次D刻印召已經冇咁閪
係50果下清debuff再上攻buff ta 打撚到你喊姐

但問題係光屬
光刻印boss仲大力但暗破曬格
呢隻算係繼土刻印之後最濕尻嗰隻了

光真係

kmr一直都以為光同暗係同一個水平

我覺得今次做得唔錯 光方能串左咁耐係時候比番d教訓佢

經過依個古戰之後我覺得光主神勁到仆街明明有光版水波同光版牛刀都比人睇低幾格

仲有光版巴布斧 依個屬根本癡線

方陣區入光劍仲有ex技玩 百搭到瀨屎

光方150都係3分鐘一隻渣
2D又燈

光要打多幾 turn
或者講闇背水係勁過其他屬嘅

隻衰野最賤係洗走晒我 d buff，又搞到我補唔到血
弱體又麻痺又暗，真係好難組隊打

古戰fa咪又係渾身打

有冇人150真係用劍盤打

真 講渾身遲下水屬打古戰應該唔多識扣血添雨宮天癡線的

冇泳男人靠智障女神

你自己個屬都搞咁撚無性?

事實唔怕講

乜原來有人用大哥打既咩

雨宮天有咩咁癡線令到你打150唔多識扣血

禾都唔g 睇人打火龍用方陣fa冇穿冇爛

雨乜鬼宮天，疊埋心水終終四好過

奧完可以扣兩粒豆

光劍盤勁過炎柱

我見所有快既都用光劍

fa全靠有牙佐既加防同吸血
同樣道理
水古就可以證明牙一了

只要2D唔話隻野好揪
一仔就會有出頭天

但我冇記錯2D比埋婚戒

證明唔到了

一槍一殺兩分

好彩團長體諒

見到炎柱2分鐘 150
好能勁

卡欠片整條撚

而家呢下唔踢得 過埋聽日就不體諒了

整左私家船
完左古戰就quit
唔洗下下叫團長轉buff

之後就入唔返團

不是吧

講經咩 到最後用既係2 5 同io

我無得打GBF
你都冇得打

今次7萬線咁高既

唔高吧
隻野咁廢

吹大左

印象好似冇暗咁高
第一次10億竟然係呢次古戰

收到風下次就水團
冇130級終終14既唔駛打

全靠鬼滅
gbf即刻多左廿萬人打古戰

係水古既話 情人節果隻水屬又會首先比人吹到上神枱先

有冇人收購gbf ac

有沒有泳盾

會盡快超啱嘢

有冇藍皮skin?

有冇咁多超積極玩家

好彩保到16m

多你少少 200萬

鬼滅呃左咁多人玩

得鍾意原版神盾多過泳盾

古戰勲章換乜野好？

只會換玉 金 晶 3種

玉而家庫存有3
考慮需求既賢者材料都要段時間
應該就唔太急（視進度而定）

晶需求量大
不過塔羅召一樣要時間
完全冇課金召想食既話
一樣可以慢慢考慮

金就主要十天同法武用
前者要時間後者要練度
一樣唔急

結論：收埋等收息
（如果身處A組因為收入多，建議keep住每次換粒晶）

0 玉，其實用転世 d 分換好唔好？屬精一定唔夠，留番 d 分換屬精？
晶有 15 粒，未用過唔敢亂用，如果要用，應該係諗定邊個屬可以玩主神先用
無火天司，但係有 3 把牛刀，應該大機會火屬，或者闇屬，玩幾個屬就唔夠用
金 10 粒，仲有 d 碎，都係未用過，留番嚟整十天

見佢話每次古戰會 reset 庫存，所以諗緊好唔好而家換
睇嚟都係換晶最好

2D表示
情人節再不會有水限

轉世d玉你點都要換
而家玉得三個方式拎
古戰換，轉世分換同gbvs買一粒
我個人覺得換晶抵既，我每次古戰都會換粒晶
轉世召已經食你十粒晶，得返5粒真係唔多

玉點都要用轉世分換埋佢
晶只要考慮完轉世召就可以用

玩火屬就祝你好運
今年火應該冇咩突破

沒有晶的一天

我有2粒晶淨了

好的，咁我都係換粒晶先
其餘勲章儲埋下次先

火屬我見吹喇叭好勁，同其他人腳都算勁
我自己就六屬入面就得光闇火係比較勁，光都係古戰前升光劍先開始勁
其他屬都仲係好垃圾，所以先諗火

如果你暗齊最好搞左暗先
暗係最平最易成形又比較好打既一屬
哈沙彼齊之後30金月換枝仇閃
打3枝椰樹，就已經好好打

0 凸嘅話齊嘅，係無巴
椰樹要打邊隻？等多兩個月睇下有無得送先
但係玩主神要食好多鋼同晶係咪正常？

暗背水要幾多把椰樹？

正路你要精進一隻屬既係要食好多，但你暗如果只係想玩字宙既就唔算多
冇巴但你係咪有哈 暗天 彼列先

3 隻都有
上年都換咗個天秤擺咗喺度
應該都玩到嘅

問左自己要追強度定追性慾先

性慾

不過我用暗宇宙同3椰樹打出黎數字好似差唔多3椰陣仲剩係得零圈同仇閃2把有食鋼

不要老點
仇閃等超得超好過
椰子樹除左打路要落2-3把之外根本冇咩用

暗宇宙同3椰樹打出黎數字好似差唔多

同意 3椰仲要硬梆梆

= =

暗宇宙同3椰樹 如果打落差唔多都幾撚ON9

三椰solo暗係我碧藍最高光既時刻.....

幾時回家

依家收工

今集寒蟬證唔證明到有魔女

證明到 但唔會用魔女元素

即係點

即去搵大哥試下，同一隊人
都係賣左丁FA到底
3椰35T 10分尾
宇宙31T 9分尾
原來還是有點差別

一爺個icon

我睇緊啲咩

gv?

又水古

pin this

水個盤真係唔識砌,連巴布劍都唔知突唔突先好
囉去突火風土先仲勁

風古比人燈走左

你千歲啲fd=.=

十腎了

比D面,佢有努力= =

水古咁要唔要整 1 或者 4？
上次古戰抽開 2 同 6，是旦抽爆一個先好唔好？

先知
知唔知情人節出咩屬?

要睇埋終終先知

Fa 黎講，4 妹都唔差

個轉世好玩左咁多 唔洗食紅水都keep住爆體

4 係仔嚟
有把 3 凸四天刃，要整都應該 ok，但係無 40 箱唔夠終

4妹

仔都屌到變牙妹

120萬貢爽皮

吸

光古啲戰貨拎哂黎抽6拳 4妹再會

終唔到嘅話整唔整4好？

睇你,正常2-3月應該有活動可以囉多20把天星器
仲有有莉莉既話未必會用到1,4

莉莉打完光古又要打水古

中間分分鐘仲要打埋奈亞子

風卡叔

幾好

仲有冇位入

你抽完比我玩

2D快燈

我風屬想要一隻強力fa回血角

🐮🐮

唔夠

搵2d反燈

On the road

啲電話卡唔G有咩用

有冇香港騎空團係畀新手入？

其實入騎空團嘅buff係咪好重要？

依度個個老屎忽大公會冇新手團

Fb問下可能有

有buff好重要 你諗下你場場副冇30奧同兩支水好麻煩

想知塔羅分仲有咩用 周街都十腎先黎係咁送

好離地

佢冇錯喎

真

周街(5857人）

黎緊依個周年都萬幾二萬人

執左未、得返1萬人玩

Ok.

依個數點睇？

圖會比較多 新手一問 而家去向應該農方陣武定農十天眾素材？
而家c3職業齊哂 jp得番4400 係咪繼續開ex1職業？超得仲有羊媽同狗女 應該要超邊隻？6屬黎緊天井邊一隻好？求解答 而家無方向

個幾月前既數據

你呢個ac自己刷定買

Btw升100lv揀一個ex2職武黎整再開c4，同埋升120再刷方陣2.0

天人既我覺得唔係話好急，始終你冇打到44箱
但你可以整左出黎先，只係唔好三金終突

買的
目標都係升100先再諗？
而家刷緊十妹 諗住升出黎打寶
咁武器盤方面點睇？

武器盤之後再刷

昇完120lv定140lv後
未棄game再討論

古戰場好痛苦
太多方向唔知要做邊樣

昇完140後再討論
目標比左你了

請問活動物品，換咩先？

Arcapoints吧

骸晶>getcha券>轉世分 之後隨便

想問水方想跟團痴粒福音返黎有咩要注意？

我完左生送一次過谷左3隻賢

.gun

果陣卡D濕鳩素材

結論：夠晒貼地
轉世點可有可無、cy要檢討

上次係水有利，我估黎梗應該係火有利
準備好火屬fa隊

上邊個ac係晶滿彼列定自食滿
4張既

新手超羊定狗最好等狗終完
出左食評先決定

連gbf kol千歲哥吹奏緊一妹不是吧 世界末日了

靠你登死佢

我見佢芬劍都突咗幾下

芬劍閒D既咁

自食...

想問有多武 係咪唔會突好似做做錯
彼列係晶滿..以為2張有2個效果

唔識就乜都留

聽邊個講一黎就突彼列
雖然張野係勁 但係你個配置咁樣 突完都冇突冇分別
倒不如突轉世召

LM武外基本上都等自食
LM武要睇咩
有啲只要1把就都係自食
另外土因為愚者
唔係特別情況基本上唔會用2把

建議貼倉問嘢分角 武 召 四重加密po圖

有冇聽過福團？ 係咪好出名架

聽講成個團個格都好共青粉紅

?
google先識

想問下有冇香港騎空團收人

小新手想請教下
我啲方陣1.0 武已經三突左5-6把
嚟緊見會再食材料突
咁以後打出嚟嘅武 會偏向拆定食做技狗？

召喚如是 我諗每屬一隻三突之後都係食材料升？
又係拆定食好

唔係即刻農2.0 咩

平時日課 我仲keep住有打
同埋我得119rank
我鬼滅先入坑

方陣召全部滿3突就拆晒佢
方陣武打夠自己需求其他睇需要決定拆定入杯，未知+未用到就放置到爆晒倉先再諗

抽武盡量留信箱慳位+免意外食錯/拆錯

感謝大佬

乜撚野

終狗 興奮嗎

阿M終突？

低級趣味

新手兩大誤解

突完彼列好勁
入天平落盤好勁

前期張彼列個提升
仲低過入張轉世召
仲要一晶就係
入彼列都未計要扣血 新手邊得黎咁多血扣

GBF三大都市傳說

兩樣都係中後期先體現到價值既野
初期用都係得不償失
咁買ac教學的確有叫人以彼列為目標係岩既
但唔係要入隊/入盤

講到新手隨便就做到轉世召咁

咁你咪繼續叫所有人一開波突張彼列
係唔係都入盤囉
我又唔係要做新手之友 WFC

有無巴打買過情人節個送禮活動 係咪一定要搵代購
如果係 有無咩代購推介

我就屁裂一出就終左入盤既
利申:萌新

用轉運都得

公開處刑個自稱開adblock 既畫師

開左有咩用

Ok 咁我等佢正式開再研究下

柒到唔敢睇

我上年係搵carousell

唔該巴打 咁我到時搵吓先

居然未del

淘寶有冇點數卡黃店

咁都有得笑

用PayPal啦

只怪無爬文
升rank算

到家陣都未有彼列，啲精攞哂黎整轉世

呢個係咪gbf御用畫師嚟
定係同人
用adblock都當cheat

爬文見到大陸豬個邊話
你信唔信佢淨係開adb 就比人封

好似話有咩Show血量 自動按 同一鍵出召出技嘅東西

我又覺得唔駛
轉世5粒庫存，天藍有1粒
你入A團每次古戰可以保1粒
一年3次生放基本上又肯定有1粒

加上你係買ac 本身應該都儲落唔少
彼列果3粒用得起有餘

我自己新開ac差唔多1年
晶突左比人話唔值既巴哈輝夜

一樣夠突埋暗主神彼列
轉世召一樣突左一半
其他就算有晶都唔夠轉世料

同人黎
畫師自稱用adblock所以比官方BAN左
而家官方聲明唔會因為咁而BAN人,會BAN既係用外掛既人

屌 我而家先明講緊乜

面藍底黃
間間都黃

個畫C戴左頭盔話除左ADBLOCK
仲有用啲做寫網熱工作用既插件

下個就係你

nmsl

想要兩張輝夜打巴布 黎sir送我

我自己1張都冇

輝夜點打 dw

D外掛仔好似黎明一樣最中2講呢講路

我d輝夜多到拆

給我飛高id

218,457,986

唔係呢個

給我id
係時候要反攻fgo台

佢被我踢爆左就森77

rip 狗

終解唔錯喎

炸奧過氣了 二動必TA4T打拳

太強了

邊度睇狗?

寵物店

邊間先得架

新手一問我隊風隊之後要打咩武器

[member]終解加格鬥是傳統吧/member]

頭PO有條LINK

打短期好似換唔到路芬位 打長期要等埋終終四
打手再勁章魚堆lm咁廢點救

唔換路芬 淨底個位咪比狗

狗算唔算同真十天有衝突

利申:我方陣佬

4號位要試下同終終1搶 今晚踢完再研究下

你講莉莉？

打多過兩T咪狗勁d
打兩T淨係一開兩次濕斬穩贏
睇你打幾T黎比既姐

天司 之後升到120rank再農2.0 終末 巴布武

今年古英打肉戰真係靠依把野入場

打拳打肉 2d勁到

奧義效果係累積
不過一次加兩個效果
算係咁

有追擊就完美

4猁

不能只有我看到

得千歲哥先沈迷緊用水偷打打肉我跟唔到

勁

你千歲fans

千歲我大哥

你700歲

一爺勁撚到

你地個個千歲迷boy

新手收咗個貴貴地嘅ac
但小弟唔多識玩
有冇人教玩

同埋係咪一定要睇攻略先玩
係咁易睇咗武器盤d技傷係點計
有d懶 想邊玩邊查咁

唔問下就買咁勇

千歲可能有mon po

想要佢簽名

新手時期個bowser開幾十個分頁係正常

貼下角武召比班大佬幫你睇下

講緊我

水屬有冇未來？

千歲夠唔夠Joker B/宮本明打

唔洗睇巴哈個啲攻略,本身冇咩用+過時
是旦上gamewith照抄個盤落去,就會感覺到變強

得番6舊黑鋼 3舊金
睇緊水古戰可能整下lm武但聽人講水屬好廢 但新手唔知點廢法
同埋有冇ching教計武器盤damage
好似同一系列就計加算 唔同系列嘅技就乘算咁

玩方陣夠做,唔好理限武住

我日日對住千歲D打飛片同佢鬥射得遠

肯定唔夠震電一閃打

呢post應該集齊哂全港最強既十大gbf電莖損手
真人版十天眾

比十個名

電蛇=無限
一樣藍毛毛,識放電

係撚十天眾

係弱智仔

=黎蛇

請努力爬文
YouTube search 必藍蒸氣
睇曬佢 你會上手快好多
一路睇一路打
PS 我都係上個月入坑

呢個會教壞人

我蒸氣哥fans

唔洗急住刷樹枝
直接搞2.0風琴水琴土斧個啲先會比較好
雞脾可以突1把旁身

個LL書包解唔解埋佢好? 其實想等六道, 不過唔知幾時先挨到

冇咩用,如果你唔係急住要用隊火隊唔知做啲咩,唔好搞佢會比較好
依家六道武都少用
升到150打六龍可以換把最勁既EX攻刃武

光暗都開始上緊2.0係4屬都太廢要搵一隊谷起黎開loop farm 2.0, 咁岩火隊最齊角咋

見佢都係方陣隊多無乜點講主神

正常人都係唔玩主神

睇蒸氣哥不如係度問lv哥

家下睇精氣哥得罪你丫？
屌你老母

Lily真係好勁 冇井錯

咁未幾好

識玩果陣先會整普刃盤

章魚人 救我！

希望唔好針對蒸氣哥
多D新手跟佢咁玩古戰先易打
應該多D推廣

咁大鑊
咁我未學錯嘢
如果新手得方陣 跟唔跟佢好

我個身高同頭髮可以做牙一

學錯野都係學習。。。

當玩到知道到佢有咩錯 就係你學岩野了

kmr 同我講, 情人節出水馬嬲

因為上一手都突咗幾多lm武係度
咁我暫時跟番佢玩方陣先定點

貼出黎同你講解下

爆機ac

5d必爆

但唔識玩 的起心肝睇nga係咪必需

笑到仆街

你個ac 幾多lv
幾多隻賢者
有幾多金
其他屬係點
剩係睇到依到我覺得你買返黎咩都唔洗學唔洗知
因為你都冇咩要需要做

想知蒸氣有咩教錯
我都係新手，都係睇佢
係咪已經學錯哂

你自己望下佢個盤差d咩

我而家得番6黑鋼 3金 嚟緊周年可能課金抽一至兩次天井
其實我最唔明就係佢d專用term嘅特殊效果
仲有就係唔識自己砌盤
賢者6 佢幫我十天極咗咖喇 係未150lv

無野差 有舊藍色波我有好多舊洗唔洗落？

我唔係講佢個盤你有咩冇
我係講佢個盤有咩冇落 同埋有咩問題
講得衰 mybad

照直講就
你都冇咩野需要學需要知
你個ac 就咁睇暗屬
理論上背水個幾把野正路都有
除左上網抄之外 都冇乜特別

至少暗屬係

有咩無落？
攻刃 ex 方陣都齊 左下個把好似加上限
無掛？
我召喚石係0認知

新手啱啱開2.0
唔識
係咪無巴武

你再對比下千歲大哥個盤
先唔討論 一個講緊水方 一個玩緊章魚
大致上都會理解到蒸氣哥差緊d咩

+1 想知
方陣，天司，上限，EX都齊

新牛鳩估，係咪法武轉返for方陣法武
依把係for主神？

一把巴布武 把路武炸奧隊唔入奧上插件
水方唔用渾身走去用進境 不過都冇話唔得既

把屎忽進驚普刃個盤方陣 弱智先放入盤

係 仲有把野唔知想點撚樣 用普刃路武
冇加護既情況用進境係弱智

屌 係喎 絕對否定嚟

我跟呢個盤有冇問題

講明先冇話唔比方陣用普刃路
只係進境個機制只有兩邊加護先會有用
要入普刃路落方陣 都只會有背水/渾身兩個選擇

我都想玩5D

D飛機片從來都你跟到就冇問題

上youtube 搵你要打個隻野
想打埋水PT之類字眼
睇多幾條片 你就會知道其實6個屬d盤
黎來黎去都係個堆野 都冇乜野需要知

進境係乜東東
Gbf個攻略慘過查字典

好似係四象入面4把武
傳說中似斧頭嘅劍

6賢 10天極但冇150rank?

其實你冇必要學 你乜都有直接抄就係
你搵下有咩要做 有咩目標好過

仲以為你想問水,如果係其他屬就冇咁複雜

唔講點計數,咁最基礎概念,
個武器盤多方陣武就用方陣召,
多LM武就用神石
粒召用黎強化啲武器既效果

把劍招技
攻刃3+渾身,渾身=越多%血越大力
基本上依家一入場最大力既裝,得呢一種技
光有把路槍,火有把牛刀都係一樣技

咁樣用返方陣1.0個堆方陣攻刃2裝黎睇,思路都係差唔多
簡單黎講你可以當做5-6把同樣攻刃既武器就最大力
再放多幾把落去,例如去到9-10把,冇放其他野既傷咁大

之後 點都好都要放1把EX技武器落去,唔好問點解,我都唔識數學
打剋屬個陣就擺把天司武器,因為剋屬下直接增傷
呢兩把就鐵膽黎
------
咁樣仲有個叫終末武器系列既東西,呢把野打返黎升到盡,
係成隻GAME最大力既裝,不過只限插1把落武器盤
把終末武器招技都係攻刃+渾身,
因為你已經擺左5-6攻刃+渾身,上面咪講過個加乘冇咁大
其實把終末武器就有分方陣版同神石版,
呢個情況下放1把方陣武器,係會大力好多,所以通常追求傷害係放方陣版終末武器
如果未去到5把,就放返神石版個把
但係如果玩緊方陣既話,因為啲方陣武器本身細力
所以都係用返方陣終末武器
呢個位置都係鐵膽
------
剩低既位通常啲人會放加傷害上限既裝

呢種砌法就最少野調整,你靠game內置個個傷害予測搬黎搬去啲裝
就已經知道點砌最大力
-----
另外個啲lm武,
例如右上個把0琴 每T加傷,10T之後就最大力
打比較長既關先會落
左上個碌野呢類武器有寫クリティカル確率上昇
クリティカル=爆擊,即係上升爆擊機率
用呢種武大部份情況都係要砌到100%機率先會用
砌到100%就真係要開個GBF計數機網黎計,
通常神石*神石,2把爆擊大+1把爆擊細就到100%
同埋爆擊基本上要剋屬/打無屬怪先會用到

再問問新手時期
組隊參考Gamewith / kami
得唔得

想入香港團 呢度有冇 收唔收新手
賣點係時間

你個ac 咁撚樣跟住同人講你係新手
難聽過粗口
聽d角色 武器 召比人睇 收就收 唔收就唔收
仲同人講自己係新手 真係痴撚線
依到好似有團收緊人 你睇下佢地會唔會上水囉

我真係新手嚟 收咗貴ac啫
就係唔想有人覺我扮先掙扎咗咁耐貼唔貼圖

都係呢個好笑

你個新手時期係邊期
100就是但啦 抄唔抄都冇所謂
120就睇下人地炸奧用咩炸 抄功課刷2.0
170就搵個好既團帶你巴布同路 /抄功課學點打

理論上gamewith 個堆
我自己淨係睇追傷有冇撞
增傷有冇撞 同埋d技能數值
想知擺咩角色上youtube twitter
睇人地d飛機片教學片
如果真係冇某一兩隻角色
咪上黎問有冇下位版頂住先

你呢個直情係爆機ac
剩係10極6賢都有老屎忽會未有

話說你個AC有冇比人吸到淫紋
有啲老手開外掛比人bam左,冇得玩古戰場
會賣啲AC出去呃新手

最尾個度好難 點先知係咪100%

蒸氣哥fans
黎sir 係時候開返個 我日日幫你刷views

爆擊唔想篤計數機就係到慢慢篤

係game內冇得計,除左心算
最簡單入呢個網

左邊揀返兩隻召喚石做140%
神石就揀神石,方陣就揀返兩隻方陣

之後左邊結果個到撳返你要個隻屬
擺武器落去,撳返15技150LV
再係左邊技巧個個分頁到睇

應該無用外掛 光古先打完
因為唔洗用腦剩係用時間
上網跟人盤入c團打住先
打完即退

訂閱我的channel 分享 開啟小鈴鐺

去wiki搵下把野加幾多%再自己乘返加護
要注意主神方陣角色技 LB 全部分開計
通常剩睇主神或方陣果邊既武器

感謝大神
我啱啱到120
連c4都淨係開左哈士奇 雙劍同獸工

同埋我唯一建議係
直接踢上170躺路巴布
再慢慢睇 返正咩盤都綁死路武巴布武
有個兩把野你農2.0都開少幾粒制
當然120-170中間無聊都可以刷2.0

了解

新手依家130發覺升得好慢
係咪繼續踢2.0？2.0武好難跌
踢咩可以升得比較快？

踢罐 踢活動天使關
前者好哂水 後者依家冇
依家踢下2.0
Rank等開半減先刷最好

新手之友都係留返比黎明做
訓多陣教好過

咩撚野事

黎明起我新手期教我方陣召入老王武砌必爆

轉世沙盒都升得唔差

方X坦,潮爆

佢叫第一把整風劍豪刀
仲唔同我講食玉鋼突

條生滋狗成日陰新手

6D天

係-.-

個陣得兩個EX職,同埋新手最多風碎

水濕婆

明明玩到最後既唯一樂趣就係笑人唔識玩 買個爆機ac為乜

我都買左個ac佢同我講爆左機隨便打
係咪應該升晒入盤??

yes 擺哂入盤即刻可以solo 路西法

可以笑人我唔識玩都勁過其他人

廢事打得咁辛苦嘛

問:
法武係咪插奧義上限+奧義
巴武插傷害上限

呢兩個插法就得
祝福解答師 單抽就出彩

你炸奧咪奧上
打技傷咪技上
打拳咪普攻上

睇你隊多唔多技傷
風土果啲技傷多就通常都技限

1年前爆左機?

一直以為技傷無用

黎蛇預知左隻牛點出教定新手玩劍豪炸肉

三年前已經舖好路
這就是尿震一閃

3年前

雷屬技能不知幾勁

睇下蒸氣哥好過上黎比老屎忽撚

你是老屎忽

你新手之友

黎明成日揸85上山

你成日撚我

真心覺得黎蛇應該去埋巴哈開頻道搶精氣神哥既人流

如果我新手有牙黎帶就唔洗行咁多冤枉路

如果當年一早聽黎蛇玩呢隻驚，我就可以甩少好多頭髮

我把聲太柒不了

用柒聲做賣點 柒聲王 ch.

請我靚聲王幫你讀
你負責打稿錄片
73分帳

G CHI黎SIR

想留名學野

我7你3

農成晚都唔跌把火2.5杖

老實講 入坑個陣個fd同我講武器重要過要個角色 但係玩到後面都係覺得角色重要過武器 上年先入坑冇六屬神將真係玩到想喊
利申六屬2.0畢業

冇裝有角一樣冇用

大家好 我是大丁
碧藍幻想是一款真正的戰爭遊戲

笑笑笑

成日用呢張fake news屈佢-,-
明明下面寫咗想模擬4突路所以打少2格淨係當白字

其實要試換招技做連擊咪試到

有睇光呢條冇睇水嗰條
但我估佢解說都有講咁唔係正常擺而係模擬低戰力
同埋就算十句有2句伏，對唔睇日文攻略唔追po嘅人來講都算係咁啦，上面有睇佢班人唔使咁驚

蒸氣哥fans

感到被治癒了

Why not both?
跟本少左一邉就算有另一邊都冇用

你墮落了大哥

呢排整十賢者少左睇live
都係一兩條片睇完就算

十腎有乜整
都係等夠鐘就出黎

你搞到nobu都變埋v豬

整水孖賢玩水唔用刺solo路
我見乞仔用動物朋友過左
我又想試試
睇V係一種人類既進步
唔睇V等於被重力束縛既舊人類

好吧
自甘墮落既新人類

我地反蒸大聯盟

等你拍片再講

幫你整左個vtuber形象

2dlive

我要這個

你解包拎黎用

犯法野我唔做

就咁拎黎用都犯法的吧

白卡仔有特權
應該沒事吧

咁整隻差唔多樣既咪得

肥狗你好

男人聲可哥蘿

黎仔又搞事

可可蘿呀嘛

你藝名就叫哥哥羅

好！

冇睇幾多但唔想見到斷章取義姐
我都支持黎明拍片教

原來寫左係說明到

起碼佢真係有心幫新手，之前演算法試望過啲片，都算詳細，係啲超得建議kam kam地

Btw提返啲新手唔駛理佢嗰啲偷打拳當3鍵肉

望返香港，一個肯拍片人都冇，其他人再山埃都冇人糾正啦

利申冇fol冇訂蒸氣，亦冇需要睇同做打手

你7能到

你當我哋大佬千歲死架？

千歲可以上連登gbf未，我地呢度好多迷boy

其實jokerb 就係千歲

千歲就係怕左你地先唔出聲

我拉完屎了

做乜要去搞尻人地飛高po🤙🏻

我資深月廚

月你老味👨🏻‍🍳

你偽月廚

有得嫖妓賭錢
🤙🏻
不好嗎

gbf幾時先同re0合作

咪撚燈啦

佢怕左你 佢都冇刷4把光槍同水拳拍唔到片

你開新po

其實D活動角勁唔勁

你系米25

如果佢刷左一定第一時間吹奏

咁撚廢
吹波丫？

好似炭仔依D 新手用住先都OK

推埋佢算

1001